屌你老母今個星期又冇麵館又冇女神睇算係點？

想逼死我地呢啲泡狗？

lm

今日女神停更咩？

唔撚係掛

好嬲好嬲！

唔好啊

喊出黎

咁睇IZ*ONE

飲百事撐izone

再撐埋bp！

飲百事=撐izone+bp

飲開可樂

你打靶仔

Shut the hell up